屌奶星think big又玩埋晒啲痴撚線遊戲

扮緊工 朋友tg SD比我

痴撚線

你真係好得閒

請你睇內文第一句我講咩啦
懶鳩醒

who

扮工嘛，我見到

到底要啲小朋友睇個波定對腳

有冇走光

份主持hea撚到

邱晴?

依個節目俾咩人睇

係 認腳咁粗都知無第二個

Mandy

咁都唔撚走光 cam man 辦事不力

兒童節目？

不知幾正

話佢腳粗同佢個樣正唔正無衝突既

咁細個就可以同姐姐玩波

唔睇樣 is ok

D 細路會唔會留低玩大人遊戲

啲女對腳咁曝露
不如改名做腳膠天地

細細個已經...

好淫

D細路鏡頭後唔知有冇係廁所打飛機

regina

成人節目

Mandy姐姐
Regina姐姐

小朋友睇個波
大朋友睇對腳
合家歡節目

屌以前我地就睇蓋世寶談育英姐姐
而家啲細路就睇腳公平咩

一出無線3:45-5:20節目po就知係巴打你

睇對腳都知MANDY黎

JJ big

膝頭以下唔算好粗姐
係屎忽大D 連帶成隻大髀都粗埋

thing big主持最樣衰係呢隻蝗

呢啲先正

呢位師兄就識食啦！

蓋清唔正咩？

原來兒童節目要行呢種路線，唔怪之得炒哂譚玉英蓋世寶啦

公平咩

乜都影唔撚到喎
炒左個cam man佢啦

對，靠近一點

而家啲細路有幾多可以一放學返屋企睇電視?
個個都去補習社, 成8點先返屋企

住屋邨果啲低質細路應該有部分會睇

Lm

d 女主持套衫集集都一樣, 究竟有無洗衫?!

好想聞下伍樂怡套衫, 肯定好撚大陣味!!